英加澳三國發表對港聯合聲明！

Joint statement by UK Foreign Secretary Dominic Raab, Australian Foreign Minister Marise Payne and Canadian Foreign Minister François-Philippe Champagne, responding to China’s proposed new security law for Hong Kong.

We are deeply concerned at proposals for introducing legislation related to national security in Hong Kong.

The legally binding Joint Declaration, signed by China and the UK, sets out that Hong Kong will have a high degree of autonomy. It also provides that rights and freedoms, including those of the person, of the press, of assembly, of association and others, will be ensured by law in Hong Kong, and that the provisions of the two UN covenants on human rights (the International Covenant on Civil and Political Rights and International Covenant on Economic, Social and Cultural Rights) shall remain in force.

Making such a law on Hong Kong’s behalf without the direct participation of its people, legislature or judiciary would clearly undermine the principle of ‘One Country, Two Systems’, under which Hong Kong is guaranteed a high degree of autonomy.

推

Wor

同上年一樣

嘩

做野啦

有撚用咩 得把口 做嘢未

同TRUMP一樣9UP多

推下先

無左一國兩制啦

美國發聲再叫我

幾時有外交照會？

澳洲省同加拿大省竟然夠薑出聲

咪又係道義上要講野

524見

G7幾時先聯合行動

外國勢力
外資企業

冷氣軍師

5 eyes

天

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

深切關注

幾時取消主權法
幾時取消主權法

自由平等

Even worse than trump

一直關注事件

講完又唔做

又係得個up字
自己香港自己救！

仲係deeply concerned

五眼算唔算
同香港最密切既國家

今次竟然咁快

又口交

繼續口交

雖然都只係講廢話
但今次咁特別出聯合聲明會唔會真係之後有特別嘢?

Raab喎

但我地唔同了
已經到左不得不以死相搏既程度

出完聯合聲明就好做嘢啦

估唔到加澳

Ctrl C Ctrl V

中共睇黎玩大左, 同當年希特拉諗住入侵波蘭英法都仲會忍, 不斷試底線, 最後爆發

咪又係廢話
之後香港政府又回覆唔會破壞一國兩制咁咁咁
就完

其實已經比eu 硬
同埋三國聯手係有d 意味

deeply concerned
HK is dying
Please help us

強烈遣責外國勢力對本國事務說三道四

同一直關注有咩分別 ??

直接做野啦..

等美國帶頭

民族自強 香港獨立

吓 咁之後呢？

推薦港豬睇睇The Pianist

Jew #1: Can’t you hear what I’m saying? I’m telling you it’s a disgrace! We let them take us to our death like sheep to the slaughter. Why don’t we attack them? There’s half a million of us here. We could break out of the ghetto. At least we die honorably, not as a stain on the face of history.
猶太人甲：你聽不懂我說的話嗎？我告訴你這是一個恥辱！我們任憑他們把我們引向死亡，就像羔羊走向屠宰場般。我們為何不攻擊他們？我們有五十萬人在這理，我們可以突破猶太人區的重圍。至少我們可以光榮的死去，而非歷史上的一個污點。
Jew #2: Why are you so sure they are sending us to our death?
猶太人乙：你為什麼如此肯定他們會送我們下黃泉？
Jew #1: I’m not sure! You know why I’m not sure? Because they didn’t tell me. They’re gonna wipe us all out.
猶太人甲：我不確定！你知道為什麼我不確定嗎？因為他們沒有告訴我！他們想把我們趕盡殺絕。

嗰50萬人最尾死剩幾多人?
香港
曾經有200萬人

三個國家比左bno居留權先講野啦

英聯邦國家！ Sir, this way~~~

推!

sunset hello

咪撚踩啦屌難得咁多奶開共嘅都出聲
係咪要屌到人地連聲都唔出睇住我地死先安落？
屌你乜野風向嚟，而家打仗呀
資訊戰媒體戰統統都戰場嚟
有人開聲幫手仲要挖返以前嚟講嫌人唔夠強硬唔夠真誠
大佬呀咪撚癲啦，鼓勵下等人地有誘因做多兩步得唔得？

9UP

係有先見之明既就開放綠色通道接收香港人 呢三國鬼死咁多地 一國分二百萬都ok

但係依家全世界反應就係入侵波蘭level
估要真係打台灣全世界先會有實際行動

聯手？！

關注完事件真係做嘢再講

平行時空番黎？

屌你個劇本同上年一撚樣

垃圾日落廢國做得啲咩丫
唔好再對佢哋有幻想啦

連登軍師：「送頭呀 咪出黎」
以死相搏？

Push.

佢哋有公民喺度
好正常
加拿大都有30萬喺度啦
唔係點會發聲

達哥式外交

睇到Dominic Raab個名已經反咗下白眼

召喚賤兔同黑麥

就係因為廢所以先夾埋澳加
可能佢都知道自已冇人理

但你覺得咁嘅statement有殺傷力?

呢到係連登
最多打手風向撚

加拿大：好嬲好嬲

唔撚得呀，行咗成年半步都未撚行過啦

三個國家會問，會唔會係蝗蟲黎架 ?
其實香港人經濟圈係好撚有用，拎黎做籌碼

英加澳三國發表對港聯合聲明:

一直關注事件

--完--

上面咁多唔睇時事嘅小學雞嘅

澳洲硬咗好撚耐喎

幾時出得兵 等唔切了

5眼聯盟

核彈

入侵波蘭嘅話宣戰啦

有300萬bno + bc

又口交部

又係呢三條福祿壽咀炮部

講果當年美國係歐洲
一早開左波啦⋯⋯
靠歐洲班舊世界國家真係死得

我淨係想見到一大堆炮彈喺度飛來飛去
支那好似明日之後高樓大廈不斷倒塌
（天津嗰啲就接近但係都係覺得小兒科）
跟住一大堆廢老做鏢靶
有生之年如果望到呢個畫面真係安樂

雖然只係關注
唔意外
但好奇commonwealth再走番埋一齊，係咪代表國際新局勢
姐係三個一係一齊奶共，一係一齊跟美國大佬

美帝都出咗聲咁咪跟後面講幾句咁解姐

Push

講完就完成工作

BC就會理
BNO平權左再講
只可以話
有好多佢哋啲人係香港 先出聲

同達哥一撚樣
中共根本賭得岩啦

5毛何其多

英國佬終於識企硬
歐盟班人渣
雖然人地唔係奉旨幫我地

徙氣啦

最應該出聲嘅係英國

國家級聯合聲明喎你話現階段口炮,駁唔到
但我就好少見三大國部長級聯合譴責

咁佢地連呢篇聲明都唔出，呢個po都無你條氣係咪會順啲？
成熟啲啦手足，佢地軟弱奶共係要鞭幾下勒索人地上船
而家人地強硬過之前你係咪要鞭到人地落返船？
自己判斷啦

係聯合一齊企係美國立場呢邊 美國全方位進逼要煮死中國梗係交俾佢出招
只要唔係endorse中國嘅都係朋友

[緊急]香港人歸隊行動

well noted with thanks

英國我求吓你可唔可以硬啲

有冇中文

War

It is better late than never.

廣州頭先地震係咪咩先兆

同埋一班失敗者思維既人
所有野先打定輸數，以為咁樣會安慰到自己

英聯邦

全面接收香港人啦

唔明大家睇到咁負面做乜

成單嘢 依次序得英美最有資格講嘢
其為加澳呢啲最多97港人走難嘅地方

譴咩責？concern咋

大佬啊唔好俾先兆啦
直接埋位開波啦

八國聯軍未

clearly undermine the principle of ‘One Country, Two Systems’

serious breach 啦,仲undemine

做野先再講

遲d佢班友連上連登嗲多兩句都唔得呀 屌佢

你錯啦
攻台都只係佔領蘇台德區level
有排都未到入侵波蘭

action啦

俾你過到海你就叻
俾你過到海又可以返轉頭直情頒過獎俾你添啊

你老母就鳩up
澳洲同加拿大不嬲反共
兩邊都搞鳩華為

有五毛風向撚
有loser覺得懶看透個心會舒服d

黎啦黎啦 地球聯合軍
根據中東經驗 佢地偏向扶植當地組織武裝化對抗暴政
手足們！瞄撚準未！！

口角完就動武啦屌 支那狗唔打唔識驚

澳洲同中共鬥到俾人禁牛肉入口
加拿大起碼拉撚咗太子女

講完好似冇講咁

依家得出兵先逼到中共就範

同泛民一樣永遠冇下一步

9up

歸邊

咁快以死相搏?
The darkest moment is yet to come.

做實事得唔得每個國家接走d香港人得唔得

做咩咁大反應喎

哇屌你老味大撚牌到
好撚型呀屌你老母閪

老實講

澳洲 < 極唔掂，好似想提早開關比大劣留學生返去

英國 < 算啦

我唔係想放負，佢肯出呢d 口交statement 係開心嘅

但都係5.24銅鑼灣實際d

common wealth

咪又係睇美國頭

跟貼美國掛

講完無結論
同新聞報道一樣

黎緊好似有次會飛去美國
不過唔知幾時

最唔同係我地多咗籌碼係手
形勢比一年前有利得多

係咪要熔岩煮你班撚樣先醒
開始熱了

喂講事實咋嘛除非你唔想件事成事
明知個正門重兵
走去硬食咪戇鳩囉
梗係走後門㗎喇

commonwealth

續護照未呀

我地成本大左好多

硬到貿易戰都打埋都仲屈人奶共
小學雞真係多 或者係打手都唔奇

又係得個up字

咁你有咩建議？

歸隊未

英文 DEEPLY CONCERN = 已閱

524都冇過咁快諗定527？明明講咗咁耐話唔好將行動擺得咁密，加上依家爆緊武漢肺炎，係咪應該聚焦番524先
個post仲要得句支語轉繁體咁嘅嘢洗版

好過無

點解係出聯合聲明？

咪做cry baby啦ching
迫到3個軟弱國家一齊出聲已經係a step forward
諗下可以點夾住佢地做野仲好

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

你睇成個post
大部份都係廢話同負能量

BNO 就無可能係97 後蝗，不過97前出世到今日都奶共就大把，不過佢地又少有仲用BNO

推！

點解係同上年一樣？
上年有joint statement？

真 與其喺到屌鬼放負不如去twitter幫幫手

自己睇吓其他po啦
有好多人都講過
下下咁重重覆覆
大佬好攰呀

香港人比上年更加卻步

加拿大奶共

我地等你地JOIN 美國一齊打佢老母阿 幾時行得?

英加澳肯出聲，點都係好事嘅。不過，同美國比就差好遠了，美國嗰份聲明係強硬好多。英國作為香港前宗主國，係最有義務同資格，譴責中共不守承諾，可惜英國實在太軟弱無能。

又係得咁嘅貨仔

澳洲ok架 華為都係佢開聲先又話要查武肺
支拿大就

英國咩身份？
同澳加聯合玩聲明，擺明就係自我矮化縮埋一面

澳唔weak啦

自由 民主 人權 平等 公義

一班唔識政治唔睇時事嘅人喺度亂咁噏

king of 9UP

美國強硬都要做野架

澳洲越來越勇
BTW幾個移民主要地方一齊制裁班友仔應該幾正
唔比佢地移民就夠

最近五毛風向係

屌其他國家, 特別美國
咩都冇做過, 係口交
已經國安法啦
仲唔幫我地, 放負放失敗主義

大家睇路

堅春爽聯合回應：So What ?

Making such a law on Hong Kong’s behalf without the direct participation of its people, legislature or judiciary would clearly undermine the principle of ‘One Country, Two Systems’

講到咁已經好過上年送中條例 定放負班人冇睇開新聞定還是期望人地見到唔對路就出兵

澳洲我好尊重佢 西方世界入面永遠都係佢第一個訓醒

屌你個老母上面成班小學雞

你明唔明外交政治唔係話幫就幫到

出到呢啲聲已經係決定啲好多野 今次仲要joint statement 仲想點？

出師都要有名 要打都要等共狗郁手先郁㗎啦

所以人地出到呢個聲名即係親美 開始聯合 所以唔好再話人廢又盛

外交係來來回回試黎試去，
佢只講左佢地既指標係咩
如果你最後冇人民同本地的立法/司法參與，
呢三個國家就視為一國兩制 undermine

有咩後果再諗，個個小粉紅拎特區護照去讀書唔係新聞啦

up

屌人唔做野 係連登嘈有撚用咩 又唔敢Twitter 戰線嘈
你話唔係五毛打手/小學雞都唔信

啱佢之前唔出聲就屌佢啫
依家外長級出聲了

乜你覺得咁樣已經黑到頂唔順? 更黑嘅日子係前面呀
打長期戰咁樣就頂唔順 邊個會頂唔順先好容易睇

乜野都急於求成係唔實際

又要奶
又想美國幫手救人質
條小白臉最後冇得揀之下應該都要歸隊

英聯邦出聲 終於!!!
唔派軍都幫手救走香港人流亡政府同軍團先

歐豬:

Pin依個啦，奶開共都出聲，喺國際線上算有些少進步

想香港人灰心放棄國際線

咁都日落左 緊係要搵幾條友扶下啦
我又唔介意佢用英聯邦 /五眼/北約既組織阿
最好愈多愈好
英國做隊長 搵埋美國歐洲西方國家 一齊打鳩支那就得
我理得你搵邊個 你搵到上帝 黎打鳩支那我都無所謂

而家都未立法
可能表態警告先
D外國官都未必估到支那咁快黎料啦
不過應該手頭有PLAN應對架
冇理由ON99咁

俄佬都話要查武肺，你估美俄會唔會武漢P4 會師？？

星期一要番工 英加澳呢幾日開完party好準時係Office 見人

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

因為技術上未落實。

咪係，Twitter同連登差天共地

行出去成本大定等死成本大?

自己屋企火燭
仲坐係度屌鄰居唔幫你救火

英加政府罕見發聯合聲明指香港逃犯修例負面影響人權自由

口交
佢地唔撚會驚

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

次次都係得把口
之前俾埋制裁名單 又乜都唔做
同記者協會啲強烈譴責有乜嘢分別

Thank you !!

Commonwealth assemble

同上年6月前一樣

結果係點大家知道

最好就係 係連登發下脾氣有乜所謂
只要做國際線既兄弟做到野
比哂連登佢拍地下 再仰天長嘯 有乜所謂 反正無人睇到
咪上Twitter 搗亂就得

美國國務卿出咗聲明回應國安法

第一版幾乎係岩哂隊型
岩岩遇著剛剛都冇咁岩啦

新西蘭呢

英加澳咁出係好開始
但未夠架, 英加澳美係咪甘心比中共食左個世界, 定企出來對抗?

就係咁ON99

好似屋企啲深藍老母，佢地終於肯睇viutv新聞
咁就要讚兩句，鼓勵佢地掉撚埋部小米，del撚左個wechat，放棄個alipay再燒左個底褲口罩㗎啦
邊有理由話：屌你都日落帝國㗎啦，睇viutv咪又係做樣，睇死你都唔敢反抗中共㗎啦，你敢掉汽油彈咩？香港玩完你先轉睇viutv，垃圾
大佬呀邊有人咁招攬支持㗎

真正做咗嘢先叫我

大種乞衣
乞人幫

美國發射導彈先叫我

咪話大左好多
就係咁先要出啦

頭先睇台仔新聞，唔理佢點分析啦，有一個話因為香港不嬲都係情報中心，支共國安法就係要篤盲你五眼用香港收風，亦都解釋到呢堆國家點解會有咁大反應

上年出埋外交照會
結果都係照推逃犯條例

好撚大牌呀！

香港巨嬰又贏

支共：so？

Her Majesty 可唔可以叫Raab去食屎然後流放條奶共閪去澳洲

咩新聞? LINK?

有關注都好過乜都唔講嘅
站係佢地國家立場又真係冇義務咁樣up

唯有睇下之後情勢有咩轉變個時有咩風向
自己盡做就OK, 有外力幫當然好啦

五眼都出咗聲支持台灣入世啦
啲連登仔係咪expect五眼即刻聯合艦隊去到南海？

因為太靠近中國

上年咪係咁
仲話一國兩制運行良好

佢哋好似訓咗一年咁，只要中國比利益佢哋，佢哋就變曬荷蘭叻咁我唔知我唔識我睇唔到
真心希望佢哋今次唔好得把口

頭先睇東森啲時事節目之嘛

Pompeo咪出咗聲

好似有冷戰之前逐漸分兩個bloc嘅feel

唔即刻殺晒啲支拿人就係奶共

咪乜都話無用

哦ok

有咩呀 又係口交

做到啲咩呀？

反而最應該出聲既英國無聯署

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

仆街睇錯

你係咪文盲架

澳洲gmt+10
早瞓醒好正常

因為澳洲都比中國食住好耐

push

歐盟含到雪雪聲

Yes I know. Then what are you going to do next?

取消同沒收班陷家鏟既護照同資產未？當減廢同回血

明知人大縮唔翻轉頭啫
支那係都要行條偏路

好地地夾硬搵立法會過23條
無咁多子彈送俾外國
反正都唔係第一日霸王硬上弓

口交部..

呢個組合黎講
奶共既有uk canada
反共既有 australia

想知要歸邊既時候佢地會點揀
跟支共定美國
定係食花生

Up

S

支英聯合聲明都變咗歷史文件啦咪又係咁
咪又係得把口口交下

stop being on lihkg and go fight on Reddit, Twitter, Quora and Facebook!

西方國家支持 反而成為重點借口

咁拎國旗 抗爭？

喺加拿大嘅香港人快啲一齊去寄信

西方達哥

deeply concerned
deeply concerned
deeply concerned
deeply concerned

Pish

即使係口水

不過第一次聯合聲明
澳洲加拿大又會加入嘅

推，講得啱

多咗

好多5毛潑冷水 散播失敗主義

524 見

藍滔文出名奶共

Pushhh

到時真係殺又嫌殺得唔夠多

晒撚氣 你唔做嘢 係冇撚用

侵點9up法

持續關注

大家係咪唔記得左 香港個重點係「一國兩制」

香港可以成功做到國際城市都係因為想借香港黎進入支那市場賺錢

外資都係相信「一國兩制」而黎

雖然一國兩制其實一直都名存實亡

但外資未見支共有所行動 一直扮訓當無事

就算講送中 都係港共自己run 名義上都係香港內部既事

但國家係硬生生同外資講 支共擺明Take over you, 唔會再有一國兩制

班外資先迫住訓醒 驚充公驚清算
始終外資係香港投資得好多 同埋唔想無錢搵
帶動到佢地要搵返自己國家出聲幫拖

我一直覺得外國出手都係為利益 人權民主都只係配菜

有冇人搞登報 想捐

要國際人道救援呀

唔好淨係俾居留權我地

澳洲今次好落力

大家一定要 出聲 比世界睇我地係say no

起碼強硬詔歐盟先...

一堆唔會暫定既拳證

歐盟嗰個聲明真係
俾支那搞到冚家剷都要繼續奶

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

中文啦
唔識睇呀

話外國得把口嗰啲唔該收皮啦
大把黃絲崇拜嘅政治明星都係得把口無做咩實際嘢(邊啲唔講啦, 費事得罪信眾)
又唔見你地對佢地有咁高要求
反而對千里之外嘅外國就咁苛刻

睇到想屌老母

認同

對比歐盟嗰篇垃圾 依篇就係撐緊香港
國際線最緊要係要make noise
所以佢哋依個聲明我哋要用盡佢

大家要令香港既犧牲值得呀

一直關注

推呢個
支持班人咪玩膠啦

講好過唔講

Be water

佢哋十足啲連燈仔咁，有起事上黎係連登屌幾句就冇事，當發洩咗就算

正

唔好打咀炮，請直接制裁。共產黨有好多官員都響你地三個國家風流快活或者做間諜。

721831101111

對事不對人啦…

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

524 527 見

民調話加拿大人對中國好反感
而且選舉期近
所以親支政客都轉緊立場

澳洲好secular，啲人其實好進步

bump

都要靠自己努力

幫你推一下, 如果唔係連登嘅風向永遠就淨係識得屌鳩英國佬.

中英聯合聲明已被破壞！

Pishhhhh

外國勢力日日鳩噏有咩用，同熱狗有咩分別
出手反擊維尼啦大佬，香港人死啦

其實24號就到，過多兩日你就可以見到你依家表揚緊嘅同一班人出過第份聲明譴責所有暴力，呼籲支共同港府克制坐低同示威者斟掂佢
舊年一開始見到呢啲都仲會有啲鼓舞，依家多咗咁多人見到呢啲飛機料都只係嬉笑怒罵，唔係你覺得個個都係小學雞咁簡單，而係真係受夠，學識咗較低啲個期望
當然影響到國際戰線就唔好，但人會攰，會學精

呢個post群魔亂舞

其實要遊說的點係：今日佢可以對香港夾硬嚟，他日佢可以對其他國家夾硬嚟，咁其他國家就會幫手啦

Post多次畀定個心理準備大家

其實24號就到，過多兩日你就可以見到你依家表揚緊嘅同一班人出過第份聲明譴責所有暴力，呼籲支共同港府克制坐低同示威者斟掂佢
舊年一開始見到呢啲都仲會有啲鼓舞，依家多咗咁多人見到呢啲飛機料都只係嬉笑怒罵，唔係你覺得個個都係小學雞咁簡單，而係真係受夠，學識咗較低啲個期望
當然影響到國際戰線就唔好，但人會攰，會學精

讚同感恩我就一定做唔到，繼續努力，平常心面對，盡人事聽天命

Push, wait and see

不要嘗試靠外國
港人自救

班鬼佬出完聲當做左野
之後繼續奶我大中共啦

藍絲鄉黑旗？

你唔出聲 共產黨就做7你

哦，咁實際會做d咩？

日本刷膠?

希望有用。。。

但應唔太有用。。

求pin

繼續講廢話， 返去打飛機好過

唔講以為樓主幫佢地三國

騎下牆, 有得分嗰時分返份都好

但係喺世界來講白色同藍色係代表和平自由liberty. 黃同黑就比較偏 同埋非主流

Pin please

PUSH

聲明無用丫~ 打啦

喂呀 人地名義上都仲係英屬㗎 唔好咁啦

希望係咁

最近咁多人討厭中國
都會扮嘢出聲

希望係有實際行動啦

想問twitter有冇講！
完全唔見有

uk gov official website講左仲要咩Twitter講？

twitter rt出去再講都要啦

之前澳洲祝賀小英連任比中國嘴炮部屌佢係狗呀 澳洲比佢踩到上心口已經冇理由唔出聲

你可以幫手做起架，加油

收到 咁你哋繼續連登圍爐自己high

咩事我叫你幫手做 你叫番我圍爐？

青山留左間大房俾你呀

又屌人得把口咪玩 邊個唔睇利益做嘢

事實上係圍緊爐
有好多要推上國際嘅嘢又唔做
你估我冇自己search過？
冇我先上嚟問昨

又要打國際線又覺得twitter冇撚用 威

係Dominic Raab個tweet下面已經有過千retweet啦喎，想問點樣無做？可能我同你睇緊既twitter唔係好一樣

你表達有啲問題，我見到你問Twitter有無講，即係問緊我twitter有無依個消息

張伯倫feel

你話 你可以幫手做起 加油
係你講冇先 你係咪啱啱落嚟

你話冇咁我就緊係當冇啦
唔係個個都有folo晒所有啲外國議員

你岩先話你Check過晒無先上黎問，我依家check到有喇咁我收番我之前話你可以幫手做起果句 咁你依家繼續幫手接力Retweet啦

係你之前已經有千幾人做左架喇 快手啲 你係咪覺得twitter無用？

Thank you for supporting hk

「你估我冇自己search過？
冇我先上嚟問昨」

又話search過？我好好奇你Search左啲咩野，Dominic Raab係英國外相喎 好重要架喎 你咁都唔follow，你係咪當Twitter無用？

你係咪get錯？
話冇用嗰個係你
你收返之後就可以屌鳩我？你都幾犀利

做我當然會做 （已經做咗好耐）
唔似得你咁 話冇用啫

我覺得無用點會叫你幫手做起？直頭叫你唔好做啦下話

你唔好打橫嚟講
一直話冇用嗰個係你
你頂多可以話我唔識用twitter（事實）
我冇話過冇用
冇用我唔使上嚟問啦
係咪？

係你自己講冇用㗎 碌返上去睇啦

算 當推下Post都好

你緊係算 因為覺得冇用

咁就要Refer番去你第一句既表達而令我get錯你意思啦

我純粹係覆番你 連Uk政府網都出埋，仲要專門twitter有先可信咩？咁解啫唔好勞氣

同你拗梗係無用啦

停啦，亡國啦仲嗌埋啲小學雞交

睇住佢日落真係令人唏噓

唔食澳洲奶粉了

駁唔到

估計嚟緊會仲激，手足要有心理準備，但天琦講過：「黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗！」
我哋一定要唔好放棄先會有希望

Canada 討論區 幫下手

總之五毛口中就係咩都「無用㗎」「叫哋唔會幫你㗎」「咩咩國家奶共㗎」⋯⋯

香港既自由平等係黃黑，香港既藍白係藍屍同鄉黑，自己國家顏色既意義，唔洗用人地既定義

藍屍元朗鄉黑

西澳GMT+8

自己整咗支旗
以本文前藍為底色
白色頂代表香港重光
黃色代表香港九龍新界
兩個圓圈用底色係因為想將港九新界連埋一齊
代表香港獨立

澳洲明明企硬話要獨立調查 結果都被屈奶共

明明武肺又Control到 都比人話唔危險過支國

明明澳洲一直有出聲同做野

澳洲你分少少地俾港人重建新香港啦

點都係好事，照推

大英帝國

求撚旗最好

一宣佈中英聯合聲明，支共單方面毀約告上聯合國，二 bno 變合格 bc ，三宣佈正式合法收回香港，咁先有用

澳洲 =禮頓， 英國=gammon, 加拿力=??

猶如三龍頭 建築公司 joont venture

繼續

五毛食屎啦

就黎非洲兄弟都出聲幫拖，信不信由你

本民前用藍色
香港人上年六月開始遊行喺著白衫又點 ?

符號係人自己解讀 你可以解讀一個完全相反嘅意思
對家用藍白 你就覺得藍白代表對家
就顯得較為無自己意志 放棄咗語言符號解讀嘅權利

咁點解你地又定義係黃黑
兩幅都唔想要

廢都廢事睇

似美屬多啲，次次都跟美國

屌，做嘢啦，得巴口有撚用咩

關注中

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

還可以轉發多幾年

去Tasmina

香港一出事既話，9萬港人返澳洲，30萬港人返加拿大，12萬港人返英國，就會變成社會問題
依3個國家政府都會覺得好麻煩

香港人自己都唔做嘢死攬35+
泛民仲代表香港人同外國講我哋唔係要反國歌法
24號岀嚟大叫香港獨立先啦

沙漠ok?

黃色有一半係為左紀念梁烈士，一半黃雨傘，黑色系每個企上前線手足

運動顏色，佢哋我地某個人決定，某個人定義，離六年來既歷史痕跡，就係黃黑

國旗一定唔可以無黃黑

呢幅旗只係令人諗起呢六年社運
而唔係「香港」

聲明有撚用

臨時國旗，係要係戰場揮架，你無啦啦係一片黃黑海揮藍白嚴重印象士氣唔通獨立之後唔洗諮詢公眾咩，香港變國都係民主國，唔會做獨裁野既

推 打國際戰線呀

儲糧儲水

咁直接用光復香港旗咪得
我都唔鍾意藍白

年年倒數第一個彈出

始終都係想澳洲快啲擺脫支那的影響力, 始終真係唔少支那人去澳讀書/購物等等

喺香港搞23條的話 又會再重覆之前的事: 輿論大量討論/立法會拉布衝突/香港人上街抗議抗爭 然後又拉倒, 一如之前23條/國教/送中咁, 支那發覺搞親都輸, 都無晒耐性 親自上陣

大陸睬你都傻啦，求其嗡兩句

英聯邦好少聯合聲明

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

有實際做野就更好

最好歐盟同東亞都出埋聲
經濟方面可以影響到中國

你都係9 up

若果 US + EU + 英聯邦一齊出joint statement就好玩了，不過EU自己四分五裂中

歐盟出左
不過唔出好過出
支持23條咩咩玩法

加拿大牆頭草黎
你估佢自己一個夠膽出咩
睇英澳頭架咋

睇返歐美國家今次對疫情既反應同手法，都知佢地倒退曬，佢地強大根本已經歷史仲諗住靠佢地，自己都未搞撚掂

要有實際成效我諗都要靠老美出手

而家事實上得老美係有實際行動

其他都係口交

HK is dying
Please help us

Hong Kong independence is beneficial to your country as we are rule keeper and we can develope fair trade relationship with your country.

A dead one country two system cannot protect your people and interests in Hong Kong. They may subject to unfair adjudgement.

我琴日開左個po就係講呢樣...
唔係怨婦就係講到全世界欠左你
仲要大多數人都講

啱，有人幫下口，畀下壓力點都係好事，唔多謝都唔好鬧同怨

As Pompeo said the move is arbitrary and disastrous

澳洲係最早質疑用華為可能有國安風險嘅西方政府，過去幾個月亦好落力反中共
反而加拿大就真係依家先歸邊

本民藍

達哥真係行得好前

屌你味，講撚完野。
照買支共貨，照收支共移民留學，再有多d英超比土共買左

咁多人係度屌呢三國得個講字做乜，中共連條法例都未正式出世，你地想歐美即係出兵？傻的嗎？

香港人而家最急切既就係向國際表現出對國安法既反對，和理非又好勇武又好，聽日唔多人出嚟既話，歐美想幫都無能為力。

支共講左囯安法就唔會縮番去23
除非佢地內部分裂

97後先多手足喎，蝗係用年齡界定架咩

利申有bno

幫美國開路

國際氛圍同64一樣

因武肺而醒了

pish

大佬，血海深仇，過幾世都重記得

支共最驚係的在海外的仔女及錢銀。如果單單擔心美國，可以轉移去英，加，澳，日本，依家呢啲國家聯合起來出聲名反對，支共就要想想的仔女錢銀仲走得去邊度

大大力

我哋需要嘅係軍事行動唔係聲明

你呢啲支那dna賤種真係應該比集中營處理下，等世界少啲垃圾

驅逐中共高官子女未

concern only

推，要知

我屌你老母呀 你老母比狗屌完？
日落國做過乜撚嘢
簽中英聯合聲明嚟托柒啊？
我屌你老母 我屌緊外國得把口唔撚做實質嘢
你屌鳩我比集中營處理？
你傻撚咗啊？
係咪屌下外國都唔撚得？

成班話香港人大種乞衣 要人救
事實係香港嚟多次六四咪又係乜柒都做唔到
唔撚係靠外國做嘢邊有得鬥

即係外國見住呢一年發生嘅嘢
乜柒都無做過就唔撚比屌嘅
咁你地繼續慢慢等啦

我屌你老母啊
事實係你去揸槍抗爭共匪喺香港嚟多次六四都仲得

見撚住呢一年香港發生嘅事 乜柒都無做過都唔屌得？

我要攬炒
外資撤港

事實喺揸槍去抗爭都無撚用
武力上唔會夠支那鬥
你咪繼續覺得出嚟唱吓歌咪抗爭到囉
咁多人出嚟遊行咪又係要有國際noise 去抗衡支那
你咁撚叻咪去搞革命睇吓搞唔搞得成

出聲啦仆街 繼續話鳩我cry baby啦
事實係聽日即刻一國一際你都係乜柒都做唔到

你老母咪比支那狗屌完生出嚟嘅雜種DNA囉
垃圾大種乞衣自己乜柒實事都無做過日日對世界指手畫腳多多意見，唔係支那賤種係咩呀
呢個世界無人欠香港任何嘢，除咗日日洗鳩人地國家板外自己都未盡過力做過咩。有臉屌人地唔為你做嘢已經弱智到無人有，你呢種無知無恥又聲大大嘅垃圾咪對成個香港族群嘅負資產囉

係有同支那種唔同嘅，衰撚過支那狗呀，你呢種地球毒瘤DNA有咁多時侯，集中營咪做到好事囉，大型垃圾處理場咪懞撚

日落國簽撚咗條約架柒頭 回歸果陣有幾多人屌鳩英國啊？
你咪繼續係到傾道德高地睇吓做唔做到嘢囉

加拿大夠薑拉中共權貴孟晚舟，引渡佢去美國tim喇

同我簽左去，BNO平權

你只係一隻無用嘅顛狗
就算比機會你做外交代表你除咗獻醜外做唔到任何嘢
仲有呀弱智仔，一國一制咗好撚耐，事實唔使等佢宣布先係事實

你形勢點差都唔關別國事，你老母比狗中出關美國佬同歐洲佬咩事呀柒頭非洲人夠日日餓死中AIDS啦，新疆種族滅絕緊啦，關唔關你事？ 你又唔去幫？

顛狗就係顛狗，know your place, 無料就唔好去論政，爛番去做勞動工作，係個啲位付出，思考工作留比有智慧嘅人做唔使你去操心，都唔輪到你呢種智商操心 慢慢吠啦，呢個post已經無人會再理你

聯合聲明係好，但做咗嘢先會信晒

畀藍屍同白衣斬人黨騎劫咗啦重用到咩

嘩 好撚嘢 政治個個都有權利評去論架啦
你咁撚高高在上嘅？
你都幾撚似林鄭喎
比你上咗位其他人一定全部人係弱智仔啦
快啲上位做下一個習近平啦 等你啊

其實如果我真係出醜柒撚咗真係無嘢
到時有人可以拉返我落嚟
最危險就係你呢啲懶喺醒 以為自己乜柒都識
又要霸撚住個位 其實人講嘅人完全喺廢嘅 唔啱聽
其他人全部弱智 得你一個啱晒
你咪照吓鏡睇吓你自己似邊個

Pishh

黃黑軍旗
藍白國旗
ok?

唔好信英國啦。今次英國賺到盡。世界三個金融中心。香港 倫敦 美國 。香港準備收檔。美國立左法要大陸公司係美國上市。要交財務怖表。國啲國企全部都準備私有化。去英國上市。英國脫左歐元氣大傷。急需要錢。睇住又出賣香港人

同埋其他reply我嘅留言 我都有睇
只要唔係屌我老母 我都會覺得喺唔同意見
大家交流吓
你一埋嚟就屌我老母 而家邊個先喺癲狗？

你反共 反對獨裁專政
但你自己本身個心態又咁獨裁
你不如慳返嚟氣力 直接加入對家啦好唔好

唔出聲唔啲國家唔屌
屌咗出聲嗰啲先?
自己諗下個邏輯係邊

你都講得無錯 無出聲固然要屌
但係咪好似儲印仔咁 等全部大國出聲明
然後呢？
個事實喺真係無實質嘢做到
我唔係針對呢幾個國家
而係打足咁耐國際戰線 換來幾份copy and paste 嘅聲明
乜嘢制裁都無做過

人地會唔會為你個小小香港出兵啊